有啲咩細額銀行存款提供

啱啱睇下大新
月存938 一年後利息係82.37
我想儲下錢
有冇其他介紹

za bank

儲82.37？

月存938

好似幾好咁

推

活期有呢個數差唔多啦

開d 出糧戶口，有的轉帳當出糧都接受，試下迎新好過細額存款利息

出糧戶口請問係點？ 出糧後儲喺戶口？

有冇其他好啲